認真，區議會易玩過立法會，你唔係咁都唔投呀

立法會係比例代表制
個遊戲好難玩
多票唔代表贏
拎八萬票可能只有一人當選
排次名嘅入唔到
但隔離拎兩三萬就入到一人
要全取所有議席根本冇可能

但區議會唔同
單議席單票制
票多即勝
就係咁簡單
絕對有可能全勝！！

推

全勝唔太可能
最多建制 民主一半一半

面對現實，長期抗爭，分工合作

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

兩個都好重要
其實民主路係未絕望的，起碼區議會同立法會都有得俾你投下票
上次立法會本來都贏夠議席有否決權，只係後來on9玩宣誓被foul走
所以一定要去投票！